2019年1月19日祝福阿仙奴主帥艾瑪利及班主高安基全家立即爆炸死祈禱區

God Bless You